支持寶礦力 支持twice

所以話JYp真係一間好好嘅公司！！！

大大力支持

我以後飲酒 black label溝寶礦力咁飲！！！！！！
屌你老母！！！！

I 煩死 U , 煩死 U

fancy!

既然廢老抵制礦囝
希望各位once可以gchi下寶礦力當gchi自己家idol💙

Gchi

gchi子瑜=gchi大陸
不了

睇在娜璉份上先g持下

g瑜支持寶礦力=gchi反送中=台獨港獨9

哇 如果寶礦力跪低我要開始反twice了

mk刀...

能量飲品都mk

係都gin溝寶礦力啦

琴晚都出咗啦
仲有冇遲啲

支持twice, 支持寶礦力

我地支持twice twice支持我地嗎

而家係集中番焦點既時候啦 各位抱住希望既香港人

［極度認真］入嚟呀柒頭！講下一步可以點

哇露曬底

剩係支持賢b

Twice=雞